點解警隊賭風咁盛？

Y

@鳩硬冇親戚
問佢先知

嫖妓都係

階級觀念重，日日比上面屌同騎住，個個心入面敢怒不敢言。
一直想一朝發達，唔洗再比人騎，可惜個個都賭到周身債。

輸左唔洗還 有自己友銀行

通常人工較低嘅人會有種以小摶大嘅心態

警察人工好高

大食會即係賭，賭即係放水俾上司

有啲賭檔唔想被冚檔,會畀一疊籌碼克驚做掩口費
畀佢地免費玩幾手
呢疊籌碼就係賭癮嘅種子

中国四大發明 嫖賭飲蕩吹

愛国冇罪牙

吹撚完未

你唔信??

香港賭波賭馬既都識 百家樂又識 你唔好上網鳩up幾句就當係啦

1. 風氣係咁 好似武肺咁一個傳一個
2. 習慣咗唔用腦諗嘢 行動由情緒主導 毫無批判性思考
而沈迷賭博又係理性既人唔會有既習慣（因為長遠一定係莊贏）
3. 低學歷嚟講佢地人工唔算低 搵到呢份工佢地覺得自己好好彩 所以相信運氣

因為盛=重

重賭風(..松島楓)

係咪睇得太多四大探長既戲

好撚多傻西鳩up當真

樓主已犯辱警罪
請馬上del po

差D 信左

因為壓力大,同要麻醉自己
飲酒都係

俾一班廢人拎咁高人工番工又得閒捽腳趾唔使消耗哂佢d時間精力
除咗賭仲有咩做
同班狗冇腦
好易受人影響
有一兩個爛賭都好易帶壞其他人
正常拎依份人工嘅人會有多d獨立思考冇咁易受人影響
同番工會忙d唔得閒賭

一班麻甩佬成鳩日返工無野做係到HEA.. 唔賭靠咩過日辰

直接現兜兜比錢/股份喇
仲籌碼

幾百幾千個一定有人發達
然後可以撚返狗 詳見Alan wong